[LOL]你地覺得重制左凱爾點?

前期farming同換血都好似廢左好多..但係挨到後期就無撚敵 搞到隻game一D都唔平衡

過氣game

之前比賽無乜人用

而家配合戰術 比賽實會有人用
D人叫人比比賽用得勁又會跟風

真

屌你整隻後期英又Broken痴撚線

咁全部後期英係咪刪除得

不嬲每隻英都有弱勢強勢期睇Team Combination架啦

唯一真係最撚Broken係Akali Nerf前，其他其實都係吹Broken勝率又係低

可惜過咗氣人數都係屌打堆食雞game